[港大反染紅］HKU postgrad星期日請出席AGM阻止研究生會PGSA修憲

推

我住港大幫手圍

輕輕一推

請問非會員可投票的資料來源係？
非挑機，想知道吓
是否得一日可投票？

係講緊所有postgrad唔使交會費都有speaking同voting right，會章有講

推 taught master 狗特登番一番去

再推推

UG可唔可以去AGM?

幫你推返上黎先

神駒講兩句

無港大PG上連登架咩
咁少人推

推
會去

反去食花生
利申：無票

夠唔夠人圍架

push